手指整親好撚痛

依加點算 比粒波撞到

Help

等指甲慢慢生推番出黎啦
我腳趾公試過
但指甲生極都拖推唔到瘀血出黎
唯有人手由指甲上方邊緣慢慢用乾淨嘅針挑走
挑走哂就生得好靚正常番

依加冇咁痛 不過包到實晒